以父之名定夜的第七章

兩首風格差唔多既神作

以父之名
夜的第七章

以父之名

夜的第七章

加埋夜曲 止戰之殤
完全簡唔到

4首都超中意
夜的第七章實在太快，跟唔到個bit

副歌旋律個人認為夜的第七章絕對冇得輸